大家今日去警嫂集會食左幾多女

同左2個姐姐交換電話
傾傾下先知原來佢地係警犬個女

where ??go go go

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

講左出黎咪無得食

俾人屌緊啦 仲得鬼閒去咩集會

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

其實叫佢地上前線 叫佢地爸爸收手 得唔得

d人少到
黑警居多

警妻好吹得

黑警開OT ...

警嬸屌唔屌？